股票戶口長揸

諗住開個股票戶口，買啲長揸收息
銀行定證券行好？有咩推介？

一通

長揸就買揸實物放屋企啦

實貨或IB都冇手續費